長文慎入 天水圍企最前嘅有野想講

以下所講嘅都係夢入面發生

帶定頭盔先
唔係想分化 各有各做姐

今日放工去左新填地買裝
買完落左葵涌聲援
9點幾太餓同太攰番左屋企

岩岩番到天水圍屋企 剛放低袋
就有兄弟就打比我話有3個細路係天秀比人拉
小弟住咁近無理由唔幫手 即刻轉身就落左去警署
去到已經見到班兄弟聲援緊
起初大家目標好明確 就係要班狗解釋點解9架狗車拉3個細路 同明確向我地表白放人時間
如其他天水圍post講嘅一樣
班狗任屌唔嬲 態度好好
當然小弟都覺得有啲鬼
但今晚我出黎嘅目標都係得一個 就係要救人 唔理鬼唔鬼 都要救左人先
但每當有狗/議員/社工 想出黎解釋入面被捕人士落口供有咩進展嘅時候 都總會有幾個人係到9屌 嘈到現場咩都聽唔到
現場要救人 就一定要知裡面咩環境
而知道入面咩環境嘅 就只係得班狗 社工 同議員
所以點解唔可以比佢地講埋先屌？
最令我心酸嘅 就係佢地解釋緊嘅時候 有班手足係到大聲屌嘅同時 仲要係到自拍 whatsapp去自己朋友group 笑笑口話自己企最前幾威幾威咁
我明白大家都好想屌9班狗 小弟69已經有出黎
呢2個月黎由後勤變左做前線 班狗做過啲咩我好清楚 亦唔相信狗有好人
但如果目的係救人的話 可唔可以唔好9屌住先？
救人應有嘅心態 就係無論用咩方法 都要救到人
要屌嘅 就好好聽清楚對方講完先 再搵啲有用嘅point去屌 而唔係咩都9屌
撚狗同救人 我永遠會揀救人先
救左人 慢慢屌都唔遲
勇 係一件好事 但勇得黎 要清晰自己嘅目的
如果你話你出黎只係想撚狗而唔係救人的話 我無野好講 但若果你目的係想救人的話 請將救人放係第一位

小弟無能 但我希望小弟所講嘅野 會令多少人明白目標清晰對救人 對成場革命運動 係非常重要

最後當親眼目睹2個細路被釋放 同得知第3個被捕人士係元朗警署安然無樣 準備被釋放
小弟同友人都覺得要散
走前都係提醒留低嘅兄弟記得要拎裝
就當走嘅同時 回家嘅路未走到一半 就已經見到煙花平射警署同天盛 同時差啲被擊中
屌佢老味 成個香港得一班人買到煙花
就係圍村佬！
LP3369 一定要清算

走前有幸同其他兄弟吹左幾句水
希望位勇武港女唔好氣餒
有咩要同多啲身邊同聲同氣嘅人傾下計
唔好自責 盡左自己嘅一分力 對場運動已經有非常大嘅幫助
黎緊仲有好長嘅路要行 唔好放棄

兄弟爬山 各有各做
不割蓆 不分化 不被捕
五大訴求 一樣不能少
光復香港 時代革命

推

支持樓主

#天水圍恐襲
#警黑再合作

推比多啲人睇到

推
辛苦晒巴打

支持 辛苦晒
如果啲人9叫拍手 唯有大大聲叫佢地停 講道理俾佢地知再係咁救唔到人
真係同路人既一定會收聲 唔係既就唔駛理佢
正常同路人會係大多數 而希望大家到時見到依啲情況都可以理性思考 靜一靜 唔好為屌黑警而屌
咁當然 知晒要知既野後請繼續屌

現場有叫停 靜左幾秒後又會有人大叫 跟住起鬨 前面要知嘅野就聽唔到 真係唔係想怪責 因為我都明白黑警係要屌 但當刻救人真係要緊

PUSH

明白 唯有不斷做再感化下佢地
唔係話大叫既人係鬼係三毛 但始終每人表達方式唔同 所以要盡量同佢地解釋講道理
無辦法的

再一者感激你

借位推
[更新] 一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!

唉

同意，我睇直播都好嘈，至少聽左佢地講咩先...😂

訓左1個鐘 再推

推 cls

講得好

辛苦兄弟

岩，呢d觀念要比多D人知道

有啲人真係好情緒激動
上次元朗有個弱能人士入左黎，有條友想出手打個弱智，推左落地下
心諗警察已經係前面仲係度玩野想點

推 好多巴打講過發夢嘅目標/目的好重要

用煙花襲擊警署喎，做咩唔零晨開記招譴責啊？？？

認清目標
樓主無錯

LP3369 一定要清算！！！

鄉黑勾結第二炮

push

加油

救人行先

辛苦曬巴打
光復香港 時代革命

push
辛苦晒

假牌來

全民8月5日大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私咁，過埋2047都死左啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

同意凡事有先後之分。用最少力達成目標何樂而不為？

真 起碼聽哂諗清楚先再屌

幫手推

有邊次前線係無人9屌

要有清晰嘅目標

推
光復香港 時代革命

推 唔好畀仇恨沖昏頭腦

感謝樓主的現場敍述和客觀分析

LP3369

Push

一定要追究！
恐襲啊 dllm

代義士多謝巴打你先

仆街狗

辛苦巴打， 同意咩事都係救人在先

有人見到 安達 喺現場？
佢係跟南邊圍嘅。

岩丫，救左人，先屌，好認同

攻擊武器坐得耐，社會運動被你害
平民示威變暴民，國際不再支持香港人

辛苦手足，香港人8月5要罷工

Hit and run

推！一個都不能少！

推
講堅 真係唔知琴晚D人係到屌乜

我係香港人，8月5我會罷工

我冇野講

成個香港得一班人買到煙花
就係圍村佬！
LP3369 一定要清算

真，唔好愚勇，要理解清楚目的
唔好比仇恨沖昏頭腦
要救人就救人，唔好一味屌

幫push

有時候我地都需要客觀分析
辛苦樓主

幫推 我代天水圍多謝你

贊成
好多人係當玩 呢啲野點可以拎黎玩

推
大佬啊攞翻個腦岀黎
趁熱鬧湊人頭企遠啲

想問
黑警係用刑事毀壞拉人?
攞左口供，雖然宜家放人，但會唔會之後先告?

同意
大家都想撚狗，但撚狗唔係重點
救人，五大訴求先係最重要

我認同 救人係first priority
尋日隻狗頭講唔夠幾句 班手足就起哄 都聽唔到狗頭講乜 其實未必幫到手

救完人再撚狗

不要說推 試下說hit and run

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

光復香港 時代革命

係，有些人未必係為運動好，唔知點解不停diu

當刻救人真係要緊

辛苦天水圍手足

我好同意你睇法，
講真有時要鬧唔好係唔係都鬧，
我覺得你淨係俾人聽到一個情緒嘅發洩，
而唔係真係有point咁樣去說服人

推

出得黎都需要有勇氣
但依家係抗爭 唔係出黎玩

大家都有成長既空間
希望下次唔好咁喇

經過元朗黑夜 大家咁嬲好正常

但正如天琦所講
你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

希望各位手足記得

呢場唔喺遊戲
香港人加油

推 認同

倒不如…

係 我睇片見到中指白衫同人拗緊
有個人一直 屌你老母 你狗嚟咋 咁大叫
可唔可以聽完 再執佢犯駁位屌佢
你唔畀機會佢講嘢
如果佢係下一個李漢文你都幫唔到佢出位

另，點先治到牛屎佬
1823有冇機
過時過節屌佢老味放煙花嘈到拆天

同意 我企前面都聽唔到D狗同社工講乜

黑警無一個 無辜

請停止吹奏

係 真係好煩 屌還屌 難得有狗唔係9up又態度正常就俾隻狗講埋先 嗰啲笑聲好煩

大家真係學下 有時真係要靜

睇live時見到其實議員／狗交代緊有用資訊
但有人狂屌真係咩都聽唔到
明白大家發自內心想幫手足同屌狗
但真係希望大家可以喺適當時候冷靜少少

係 真係太嘈 控制唔到自己把口咁
同埋最初冇記者嚟 前面啲人都想拍片影低 但完全錄唔到聲

琴日周永勤依隻狗諗住黎拎光環
企係度又唔係幫手 個樣唔耐煩到呢

最憎on9仔，豬隊友

中指都舉埋都叫態度好

我唔係要搞分化 但係好明顯而家開始已經有鬼係前線挑起各位勇士既情緒 尤其係支那開完記招之後
呢個時候大家更應該堅守自己既信念 目的完成就跟大家講一聲"可以散了 我先走了" 記住 我地針對既係政府政權 而唔係狗 佢地遲早都會做condom 無需為一舊condom去送頭

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

推

下次麻煩搵人禁佢地個嘴 好撚嘈

屌狗都要睇時候啦，唔係鳩屌就有用！ 有狗出來講野已經算好好，你見葵涌咁都唔對路啦！ 唔通野野都閂埋閘咩？be water 啦！ 要屌就去狗總同元朗屌

up

十分認同！
各位手足！唔係唔比撚/屌狗，不過真係要睇時機，岩時機我都一齊屌
但唔岩的話，尻屌純粹發洩之外，真係幫唔到手。
永遠要記著當刻既目標，救人定屌狗。

光復香港
時代革命

完全合理

知道巴打 認同你
對唔住琴日去唔到幫手
以後發夢都記住你嘅說話

下次用大聲公

講得中立，撚狗唔及救人有用，一堆人打卡、自拍，只會自貶身價，無補於事。

要明白佢地真係好嬲先會咁
唔洗講到D咩同唔同路人，似分化tone
大家互相理解就ok

支持

班狗係以刑事毁壞 仲有係普通毆打而拘捕3個人
整理好口供同證據先會考慮告唔告

係咪無拉個藍絲?
最衰無當時嘅片，咁樣只可以睇有無傷勢，同埋個官信邊個?

完全同意樓主所講，狗房開24，救完人慢慢屌都未遲

最on9係人地認真解釋溝通緊
突然有人打斷大嗌叫佢吠兩聲
做乜撚野姐

班狗話個報案人係入面協助調查 但唔見條友出黎
有兄弟係案發現場影左相

如果雙方都話對方打自己，平時黑警會兩邊都拉，告公眾地方毆鬥。
不過宜家黑警鍾意點就點架喇。

有勇有謀先至能夠取勝！

唔知案發現場有無拍到片做證據
廢老就一定要清算
琴晚葵涌番黎係屏欣連儂場都有廢老搞事
當時得個𡃁妹同師奶
好彩有班板仔過黎幫拖屌走左
721都有住天水圍廢老打人

呢個真，次次鳩屌拖慢進度
地鐵總部又係咁，15分鐘不停大叫屌老母